
                      Amy Adams es una hacedora de milagros de una actriz, nos hace creer en quien sea y en lo que sea que esté jugando. En Arrival, un maestro mental hipnotizante dirigido con la búsqueda de la mente y el corazón por el nacido en Quebec Denis Villeneuve, Adams interpreta a una mujer que habla con extraterrestres. O al menos ella quiere, desesperadamente. Ella no está loca; ella es la Dra. Louise Banks, profesora de lingüística a la que llaman los militares de los EE. UU., en la persona del coronel del ejército de Forest Whitaker, para ponerse en contacto con las criaturas cuyas naves espaciales ovales se ciernen sobre Montana rural. También son buques en otros 11 lugares en diferentes partes del mundo, incluida una China que no ama la paz. Pero Louise se apega al país de Big Sky.
        
            